希望各位應屆考生聽我講兩句

如果成績許可老西都狗衝有牌嘅科
就算成績唔好都考慮下東華明愛ou啲專科
例如新開物理治療職業治療nursing呢類嘢

你可能會話 到時唔認可又飽和乜乜柒柒
其實有幾可聽過唔批牌啊
飽和？nursing十年前都話飽和啦
就算真係飽和 你驚有個牌搵唔到食咩

冇興趣

同意樓主所講

24 分
kongu nursing /中大pac/ 東大三寶?
點排

Fd唔夠分讀東華pt
得返ou
但真係好貴
唔知道揀唔揀好

pac同醫療科差好遠bor 你志在邊科先?
24有食正weighing 可去cu nursing 放A1
如果唔想做護士 就三寶 （但東大當入去讀多四年中學把啦）
護士ok 就hku 有資源 有U life 又有牌

冇讀bio chem 入唔入到kongu nursing ?

對econ maths 果啲有興趣
但想搵錢

醫療科讀書無maths咁有趣 （個人覺得，但啲知識生活上幾有用）
好多時候有讀chem bio都要背 理科背景只係year1輕鬆啲 好多同學無bio底gpa都過3

唔想水你入唔鍾意嘅科/行業 pac都識人搵唔少 雖然頭幾年好辛苦

假設你三科興趣相若下
我會kongu nursing>中大pac>東大三寶

無bio chem嘅weighting會洩底少少
但係你分數夠高當然唔洗考慮呢樣嘢